你地唔使搵啦

你地唔使搵啦，呢度所有既女都係我一個人叫既

啊？

既女=妓女？

求銀祈啦

酒呀

恨

大丈夫一生要經過....

木蘭

聖人也有錯的,對嘛

堅強

走呀！走呀！ 九叔!

頭先嗌邊個走呀

酒呀！

酒

我而家返屋企，你走定唔走

oppa

一個人死 好過全軍覆沒

我是將軍

男兒一生要幾次做到失落與心焦

酒呀!!